招人組團CSL 4.5G真無限湯機上台family plan

招人組團CSL 4.5G真無限湯機上台family plan
目前已有三人

詳情tg傾：

4.5G 全速真無限上網
月費大約$100/位

如果有csl sales有其他優惠都歡迎pm

推！！！！

推

有興趣 tg:

有興趣！

有興趣
Tg: